
                      Segunda película de Cars esta vez con una trama de espionaje a lo James Bond, un poco incoherente y sin ningún sentido, porque podrían haber hecho una serie en vez de una película y no joder una buena película de Pixar, pero bueno lo aceptamos y podemos ver una película aceptable de Cars, tonta y entretenida, pero muy floja en comparación a la primera parte.
        
            